(唔玩膠)大家咪抽三個大盜

同股不同權，中共最主要抽水來源，又貴，咪能抽

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

G